有條友可以令香港人權及民主法案毁於一旦！

參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）被視為親中派，成為《香港人權法》在參院闖關的隱憂。

其妻子是交通部長趙小蘭，麥康奈爾也曾獲趙氏家族逾
100萬美元政治捐款。趙氏家族生意被揭跟中國政府過從甚密，趙小蘭也正面臨眾議院調查，質疑她道德操守不妥，甚至有以權謀私之嫌。

有乜方法？

1.民主黨少數黨領袖舒默（Chuck Schumer）

手握45票既民主黨可以敦促麥康奈爾把法案帶上大會表決

2. 釘緊支持香港既共和黨員，包括所羅門、Rubio、Ted Cruz 同Josh Hawley 既Twitter，並且將戰線重點放係Twitter

3.唔好你自己嘅立場，全力支持Gphone！

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Elaine chao 好似同蔡英文好老友

Push 9/10

Push 10/10

即係點解係隱憂

屌奶星牙庭靚到

諗起"時佩璞" 男扮女嘅中國間諜

push

幾時係參議院擺喺呢個法案上去，就係呢個老嘢決定

開Twitter account

個阿伯收開中國錢㗎

但係個法案係佢自己提出

美眾院議長佩洛西提出

眾志搞緊眾籌做遊說平台無人理